「藍芽喇叭」大家對marshell acton 有咩意見？

我見佢水貨千幾蚊靚靚仔仔咁，我就聽開jazz 同 d pop song 既，請問巴打對依舊野有咩comment? 有冇d 好過佢既選擇？？

for home decoration, good

如果想要2k 內又好聲既有咩選擇？

pish

KEF MUO